安祖蓮娜擬分9億予柬埔寨養子Maddox 惹畢彼特不滿

荷里活男星畢彼特（Brad Pitt） 與女星安祖蓮娜祖莉（Angelina Jolie） 在2016年9月宣布離婚，對於6名子女的撫養權及財產分配等細節一直未能達成協議。二人早前獲法院批准正式回復單身。近日有報道指17歲長子Maddox在二人婚變期間力撐媽媽，傳安祖蓮娜打算將其電影製作公司留給麥杜斯（Maddox），1.16億美元（約9.09億港元）資產都將由他一人獨得。有傳畢彼特不滿安祖蓮娜對Maddox極度偏心。

與前夫於柬埔寨孤兒院領養
畢彼特與安祖蓮娜祖莉的6名子女中，有3名是養子養女，其餘都是畢安所生，另外除最年幼的龍鳳胎外，其餘的兒女都在不同地方出生。Maddox是安祖蓮娜與前夫Billy Bob Thorton於2002年在柬埔寨一所孤兒院中領養的兒子。Maddox之前已在安祖蓮娜執導的Netflix電影《他們先殺了我父親：柬埔寨女孩的回憶》（First They Killed My Father）做過掛名監製，主打豬肉菜式，以厚切豬扒闖出名堂，素有口碑。消息人士透露：「Maddox將主導安祖蓮娜的電影公司，她想將自己的事業傳給他。」

據報道，安祖蓮娜與畢彼特在離婚官司期間一直有Maddox陪伴，增加了她對Maddox的信任，消息人士表示：「他選擇站在媽媽這邊，讓安祖蓮娜決定讓他繼承電影事業。」加上她健康狀況欠佳，更加深對兒子的依賴。

有無屌過

Maddox之前已在安祖蓮娜執導的Netflix電影《他們先殺了我父親：柬埔寨女孩的回憶》（First They Killed My Father）做過掛名監製，主打豬肉菜式，以厚切豬扒闖出名堂，素有口碑。

主打豬肉菜式，以厚切豬扒闖出名堂，素有口碑。

窮過就會發展出，對機會既嗅覺同埋把握機會既行動力

可能係真愛呢

當年盜墓者羅拉真係好正

幾時收養埋我

真係why

話佢大愛又唔係 其他兩個領養冇份

柬埔寨陳振聰

親生既都唔分咁癲？

慰藉到女人嘅空虛就係贏家

其實當年brad同Jennifer係邊個飛邊個
我睇到既版本係jennifer唔想生bb所以brad先走

陰險狡猾既柬埔寨仔

做孤兒都值啦

D鬼佬諗野真係好特別

可能Av情節

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審

我寧願比佢地收養, 唔駛9億, 有得一齊住就夠

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日 (星期日)
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審

Jenn係生唔到

篇嘢從無講過唔分，亦從無講過Angelina得九億